［突發］英國將會推人權法案 twitter要人！！！

英國準備推Magnitsky Act
(類似美國嘅香港人權及民主法案）

英國議員Luke開到口話要
多啲香港人表達有幾想佢地推呢條法案

幫手like RT comment

Twitter要人呀

林鄭班仆街啲樓全撚部喺哂英國
連登仔唔係放過佢下嘛

push

推

Like RT comment
全部人入去講快啲制裁支共港共同黑警

拒絕欽點 還我普選

會唔會行到去領事館又報警？

Twitter channel:

一邊推Magnitsky Act
一邊用Huawai

Push

推到Magnitsky act我估領事館都唔敢咁放肆
宜家係好重要逼英國表態嘅時間
我地要夠人夠大聲 班議員先可以有位入幫我地

Liked and Retweeted

雖然對日落廢國冇期望
但起碼試咗先

推上熱門

我會retweet同推 但真係唔抱幾大期望

Like RT comment, comment 可以用相

幫手推

LM push

Like RT comment
帶風向呀

其實我都係
但多一個制裁點都冇壞
希望佢地真係會推

多謝手足
我都覺得廢國幫唔落
但佢地都好多人一路幫手推Magnitsky Act
希望今次真係得

Done

日落國
照推
水照抽
橋照受

唔好俾佢沉呀

認同幫推
快啲rt啦
天下制裁
全黨死清光

手足入Twitter推爆佢 !

算把啦日落廢國
利申： liked and RTed

我都正想問

多謝手足
大家都係試下唔同方法

又Magnitsky Act 咋。。。

試下無妨，相比勇武，依D係好小既事

up

廢國黎講已經好過冇

多謝手足！
咩方法都試下

英國喎
聽個名就想笑

推
天下制裁為止

你今日retweet左未

我都認同廢國真係好廢
但事到如今 咩方法都試下

推Magnitsky Act都無講明會用係中國度

日落 不過照retweet

人地twitter寫到明叫香港人表態
宜家呢個時勢推都好難唔用喺支共度嘅

Like and Retweet --> Done

大家快D入黎, 推班政府高官番去大灣區

班狗官喺英國買哂樓
推到佢地世世代代留喺大灣區共享支共榮耀！

同意！已rt & like

多謝手足

推上熱門

大家集合用力推！比外國知我地要人幫手呀

冇錯！
咩方法都要試

misleading
唔係將會 最多係9up階段

推下無壞，已起Twitter推完

推 英國做野

Retweeted

牆頭草帝國

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

已RT
Pish

推呀，點都推

講明為東突人喎

Lm

咩叫攬炒
任何針對中共既都要推

即使未必幫到香港 幫到維吾爾手足既 推下有咩所謂

英國係時候趕走林奠成家人返大灣區。

下次樓主直接俾twitter link得唔得

Pushed

口交部
咪繼續用華為
挑

一定要包括立即BNO平權
持有者可在英國同英聯邦國家居住同工作
而且可以延續下一代

日落國

㩒幾個制姐，試下無妨！

Sorry無睇條link
我以為refer緊之前一直講推Magnitsky Act既時候既取態

推！！！

英國識醒味 叫日落帝國叫到口臭

㩒幾個制only

對比勇武，真係好小事

yes sir！
sorry sir！

唔用華為先算，一日用緊華為一日都睇中國面色

推啊

推呀

廢國但推

Twitter 大軍出動！

Retweet咗
得3K咋
香港人做嘢啦

幫手推
廢國不抱希望

Retweet左先啦
盡力去做

又英國....
個人都仲火火地

唉是撚但，有一絲希望好過無

Pushh

推阿屌！！
推林鄭d仔去食屎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

推，做野啦

推爆佢

嘩 呢個真係推到佢仆街

居然有人對日落國有期望

sunset

re左

Pishhhhhhh

剩係呢點就夠，即twit

利申 bno，預左五毛會入黎拉埋兩樣野講

RT & push

Okok

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

RT 怪出動

Pish

Tui

Retweet please

宜家有5k like
之前真普選個投票有14k
大家繼續吹雞Like RT conment啊

貼多次Link

#1有
開唔到？

簽哂
大家繼續簽

中國倫敦特區得把口

已推

廢9數把啦, 英國含七啦

垃圾國
自己個孫都放棄就知幾撚廢

行 "Magnitsky" 前， 英國一定要有逃生門比香港人先， 無嘅， 共產黨會玩死香港人

我就retweet一下，睇下你日落帝國有無膽屌9支那

pushpushpushpushpush

已 retweet

Twitter 戰線其實長期要人

BJ 9up話用華為可能係同🇺🇸談判的籌碼

要人

一起撐!!!!

Magnitsky Act只包制裁俄佬同北韓，而唔包制裁支蟈

Luke RT左Benedit Rogers個Tweet
兩個Tweets都寫左係Sanction on China
我估冇走雞呱

想拉英國落水幫拖，我地嘅方法係錯晒
經過英領報警拉手足，英國用華為之後，我地唔應該再有任何撐英戀英嘅舉動，英國人根本靠唔住
我地要屌尻英國，任何場合都大大力屌尻英國
尤其是有外媒嘅場合、Twitter、國際文宣，都要屌尻英國22年來一直背棄香港人，逃避中英聯合聲明責任，而家仲要落井下石，向踐踏人權嘅支那跪低，主動將女手足交俾一班殺人犯強姦犯
要不斷屌尻英國背信棄義，嘲諷英國軟弱無能，要日落廢國係國際上徹底名譽掃地
唔係咁樣佢地唔會識驚，唔會實際幫香港

的確係
廢國係全世界最有資格就住香港問題出聲
佢地亦都有責任確保中方按中英聯合聲明去做野

liked n retweeted

liked and retweeted

努力

你問乜撚嘢呀死五毛Timeless
日撚日撚都反英
重有你reply緊你同事呀 柒頭皮

日落國
留名等睇得把口

你起我底再睇下係咪五毛啦講事實又話係五毛 英國係食緊兩邊著數喎 自己冇料推起英國戰線 又唔肯面對現實就話人地狙擊 收皮啦垃圾 你咩新鮮蘿蔔皮啊

你出去開post同我去post 睇下邊個反多d？

你即管開post話我係五毛啦on9仔 睇下邊個睬你

美國做咩仲未制裁香港賣港賊黑警

大力推 !!